

 Po prečítaní odvážného článku v mienkotvornom časopise Plus 7 dní prichádzam s dobrou správou. Svitá vám na lepšie časy, nechutný trend tučibômb je našťastie znovu na ústupe. Článok je pekná hodnotná prvá lastovička o tom, ako môžete skončiť, keď si nedáte pozor. Pojednáva totiž o trestuhodnom poblúdení Eriky Judínyovej, ktorá sa pri výške 173 centimetrov vypásla na nechutných 52 kíl. Strašná predstava, čo? Túto hrôzu článoček ilustruje fotkami dotyčnej s popisom Vrchol tučnoty a Jesť jej chutí. V páse má na nich minimálne 60 centimetrov, odporné. Našťastie sa ale milá Erika uvedomila a schudla. Na štíhlej fotke, kde má už sľubných 48 kilogramov má síce nezamaskovateľné čierne kruhy pod očami, ale to je detail, lebo ako hovorí popiska, má zase štíhly driek a stehná a vystupujúce lícne kosti. "Novinár" (napísal to muž!) milej Erike položil zákernú investigatívnu otázku, či podstúpila liposukciu (netušila som, že sa dá robiť aj liposukcia mozgu..), ale tá hrdo odpovedala, že nie, pri 52 kilách by ju na liposukciu aj tak nezobrali. Lebo lekári, ako vieme, tiež nadržiavajú tučibombám. Investigatívny kandidát Pulitzerovej ceny z Eriky tajomstvo jej krásnej podvýživy nakoniec vypáčil: stres. (..celý deň pracujem, nestíham jesť. Večer si potom dám už len polievku, alebo klobásu z chladničky..) 
 Milá Erika. Dúfame, že v nastúpenej ceste vytrváš. Priznajme si, že 48 kíl ešte nie je pravé orechové a polievka je trestuhodná kalorická bomba. Nevieme sa dočkať ďalšieho článku, kde spomenieš paličku na vyvolanie zvracania - najlepšiu kamarátku a jedálniček pozostávajúci z polovice jabĺčka a vaty. A nádejným štrnásťročným anorektičkám odprezentuješ pekné fotky bez vlasov a menštruácie, zelená pleť umne prekrytá luxusným mejkapom. 

